好撚憎啲咪覇

屌你老味
係閪咁插歌
又唱得難聽
強姦我耳仔
求你咪撚咁有自信啦
好撚難聽阿

肥婆 不要再唱了